好撚多廢老投票...

排我後面個廢老對住我講 好撚多年輕人
我都係微微一笑咁點一點頭
到我投完票 正準備離開投票站 先見到佢攞到選票
排咗咁耐 先知排錯隊.......................................

點解個個都一口咬定老野一定投建制？

如果真係咁，以後生嘅投票人數，100%投票率都無得贏

佢地一直覺得係老人活動

真係好撚多，大家唔好樂觀，今次要贏50，50都唔係易呀，大家盡力投呀

見班廢老 水佢地投

後生年年投票率都比廢老屌打
連登仔好意思assume個個肯排10粒鐘
咪比我批中佢地全部第一年投票

我頭先落去投都見到好多老人家，但投完有啲走去同泛民握手，打氣